---
title: "BVE Barcelona ja és aquí!"
date: 2016-01-28T12:00:00+01:00
---
Avui 28 de gener de 2016 ha obert oficialment el lloc BVE Barcelona. Properament hi podreu trobar baixades i notícies dels continguts que hi ha del Metro de Barcelona per a l'OpenBVE. De moment són pocs, però segur que aniran creixent en quantitat i qualitat!

Estigueu atents a les properes novetats. Podeu configurar una subscripció RSS si voleu estar informats en tot moment de l’activitat de la web.

Fins la propera!
